做咗兩年gym終於見到有六舊腹肌。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

啲腹肌好出

去泰國叫鷄未吖

Ching有B Cup？

好性感

絲陀左幾個月呀？

試下縮肚影

sheep 個tummy點解有疤